科大討論區(22) - 是A也是0

首三十個正評過3.5爆4

真唔真呀

Molamola

ching ho ball

molamola +1

hope so

Passion

Final Year LM

鐵漢柔情勝過黎明
CHARMING~~

ching, Passion 有咩好食嘢介紹吓

鐵漢柔情何漢明
我愛multivar calc

hi

留名

LM

屌你老母個網 慢撚到

新po lm

Lm

Lifs 2210 final 唔算難

final
等抄

抄到咩 唔係隔好遠咩

2400

ching

人生已完

mech ching

第一日final grade 已爛

Phy1312個canvas有一份2017年嘅phy1112 past paper

一日趕2000字paper+溫final
俾D支持我

第二日都爛

反cup

正評者 final 反cup

加油
捱過咗就係sem break

明知係呃正皮都忍唔住
靠你㗎啦

上個sem先反cup完
MAY THE A BE WITH YOU

新post留名
快啲完sem啦

Civl1160真係好撚難背 咁多字點温

[quote]拜拜先，Wednesday SOSC1440，有 A- / B+ 就知足㗎喇

[quote]

CIVL 2810 好撚多野記啊

點解用microsoft字數統計會多網上程式幾百字

中文essay?
MS Word count 埋句號 其他唔一定 (e.g. Apple Pages)

我都係

minor biz 唔讀2103

不如一槍打死我

MECH1906集氣求B-
仲有20分鐘就考

考成點

應該唔會太差既，反正只求B-
不過如果你唔鐘意死背, 絕對咪掂1906

62x同91M原來無bbi

1160係教乜 利申civil仔

sem 中返過份student helper sem 尾都未出糧係咪正常

Introduction to civl engineering, bridge, building, drainage, practices 呢d 好撚多野温，好想死

聽日2011求pass

淨係背嘢算好啦ching

起碼一個月啦

MECH1906 A+
利申MECH仔

no matter how hard you laugh at those memes,
you are still fucked

People in LIHKG are Elite, therefore, final exams are being fucked by us, not the opposite.

agger finals are easy

same

下個sem 努力過

hard copy遲交會點

睇人
有D professor冇咩所謂
有D professor直接0你

comp2011 我dllm

仲有冇spring coop/placement報?

4124

isom

dot product

屌
鳩
科
大
老
母

sequence 同series 好難 唔明

avery教 唔明好正常

2023 份pp 真係三粒鐘做得晒？

Maths1023出左分

D ?

1023

2131

MAEC

好想有B+

maec

想喊

8半考試真係違反人性

科大應該比人告反人類罪

咩科黎?

求救 有冇ching識做呢題
唔知我有冇理解錯 佢係take緊gradient of 一支vector??

from hugo: it should be curl.
佢send左email話呢題打錯字 詳情請睇email

屌

curl (f a) 用product rule 會有2 個term 架
f (curl a) = 0?

SOSC1440大家撞咗幾多題

自膠
Btw thx ching

冇野lu

即刻收到hugo 嘅email 話呢題打錯

all

+1

真唔真呀

垃圾LANG COURSE出曬assignment分都唔出grade

Lang center 邊有咁快

有冇人有申請學校嗰個GPA Scholarship？
知唔知幾時會收到通知

唔洗申請 自動入錢去你學校account 唔係咁架咩

呢個月？

唔係要apply架咩
我填咗form喎

sosc 1300
求pass

有無人覺得math2011好難

後日先考窩

屌你老母八半考撚到三半

to lunch, or not to lunch
that is the question

Go watch anime instead

MECH3030考試好簡單

有冇1300朋友仔
我溫到想喊

起身 準備2023 送死

發現連sample final 都唔係太識做

利申 驚2411 多d

又係我呀巴打

求C Range

求pass
你有冇睇present D slides

CENG1000求B

無 雖然佢寫會考
你呢

冇，我今朝先發現話會考
syllabus都冇寫清楚

啱啱考完
輕鬆

搞乜嘢今日成個campus都係普通話

冇mid term咁難
應該pass掛
你呢？

應該好過mid term
好似淨係出咗mid term 後內容

係呀屌
我今日仲溫左mid term前內容三粒鐘

Keller 仲話any materia covered in the lesson

好心一題都唔考就咪撚咁講

我讀咗佢另外一科佢都係話everything 點知都係midterm後嘅先考

Fina 2303出左final

係時候又要想當年黎鼓勵下大家

是咁的

兩年前我就take左SOSC1350，咁呢個course就凈計attendance、midterm同final既者，而midterm同final就全MC，open notes。

咁我midterm都做得唔太好，錯左兩題，無左3.X%course grade。 所以我唯有attendance take足再加final爆seek。

而到左考final個日，我一起身就特別精神，考試亦做得特別快。兩個鐘既考試，我一個鐘都唔使就做晒40題MC，再加上我之後有試，咁我大概45分鐘就舉手交卷 。個TA都嚇親，過黎收卷之餘仲等埋我一齊行出試場。沿路見到一班人R晒頭，仲奮鬥緊，見我提早交卷早走個種眼神，我睇得出愕然同埋羨慕。

唔知大家有無試過提早交卷肯定自己一定滿分，呢種智商上既優越感

真係好爽

咁出到去試場，個TA就問我:做好晒啦?咁早走

但我無正面回答佢，我只係問佢: 呢個Course攞幾多percent先有A-range

TA: 未知架，要等professor定，你好有信心wo

我: 哦，無啊，問下者，今個sem多謝晒，拜拜

而我最後final 滿分 攞A+

人生試一次呢種經歷真係

又回帶

comp2011又收皮

想pass都咁難

感覺簡單過simple 少少或者差唔多
除咗partial 3 次嗰題唔夠時間做之外其他感覺都唔錯

睇得出Jimmy 都唔想F 人

Sample

聽日就math2011

得返一科final

仲有一半未溫過
唔想溫啦

好文要一睇再睇

輕鬆既，加油

仲有2科acct

唔係太夠時間 improper integral 冇做 有題又計錯咗
算啦 應該高分過mt

有冇科大小妹愛上禾？

係嘅唔好怕醜，快啲表白

估mean 6x

禾愛你

脆青又唔記得換ac

你有小妹禾仲出去cow女

常仔有冇讀fin cal
hku爛grade d 定 ust

我讀 Mathematical finance 冇讀 financial calculus 聽講 financial calculus 幾爛

你有丁丁

讀咗 optimization 爛到飝起

渣架

因為撞咗 Statistical learning 個時間所以冇 take

hhm notes真係世界級

利申 下個sem想讀math2011 之後4511
有冇手足一齊

2011 同 4511 係咩

mk 仔原來冇take 2023

2131 幾時final

mulcal, fin cal

20

multical 兩年前嘅地獄

ust space 一面倒屌4511 喎

人棄我取

有冇sources/tips

科大stat仔comment
不管你信不信 我就不信
反正數都係睇notes自學

搵機會 sit 下再決定啦

求大佬聽日2011射住小弟

don't give up

sem經

ching 讀stat ?
btw 想讀topology/number theory/game theory
但下個sem 已爆cred

其實你major埋math都唔係讀多好多
maecof

爆cred ＝ 18?

呢個真係玩命
由輕鬆take 黎玩變玩gpa (高level maths 太燒時間 )
讀住先再決定 可攻可守

SOSC1270係咪最早出grade

12

同ching 一樣諗法 我都覺得咁早declare additional major 可能會搞到自己個study path 好rigid 都係求其讀住先

嗨，有冇人掛住我

dsct double cs/math 洗唔洗讀多 10cred

Cs 20-21 math 21 仲要限死咗自己electives
同埋additional major又有d 我唔想讀嘅compulsory course
真係要全部course都想讀嘅咪得pure math 但唔止讀多廿幾cred啦

何漢明 求B, B-, 我唔想second low 畢業

睇你個名你似乎好鍾意Lambros?

SOSC1440出咗grade

求B range

今晚去check卷睇有冇得加分

唔知佢個cutoff係點

星空清

子瑜清

有冇人有讀fina2203 想知bonus mark出左未 我唔知係未post出黎定TA漏左

math2011mid term後 嘅review exercise係咪冇
canvas搵唔到

冇
同埋依家先問都做唔切啦

見course review啲人話會出嘛
我做tutorial

大家加油

做tutorial = waste your time

好耐無上黎
全能既ust連登仔, 大家有無專長係web design/mobile app design架？
或者你地識唔識fd做過呢d? 例如usthing team裡面既人？
有既話歡迎搵我

是咁的, 識人做緊startup, 小規模社企
想整web design/mobile app design, 想搵人幫手
有pay, negotiable

搞錯2011咁淺，要早走

有無ching講下2011個separate exam passing marks要幾多

考完覺得你啱

溫書溫到好抑鬱

tutorial題目一樣

mc都幾難

Ok喎今次
我覺得佢出得淺咗

2011根本易，唔明點解Year 1唔讀，應該cut咗1014佢

大家讀書壓力係咪好大, 個post咁多負皮

我自己就冇讀過M2
冇1014會死人

毒撚元首同大家講聲加油

MATH2350 求保佑

好想要n手飯

唔會
1014 簡單野

series

3033難到 求pass

咁易咁你有無A+呀？

得A

係未已經用緊 lightboard 學？

今日final左2科
人生也完了

完Sem

仲有一科

+1
求踩mean

屌你sosc 1350 40條mc做兩個鐘, open book仲要淺到仆街係咩玩法...好撚驚做錯一題攞A做錯兩題攞A-

俾信心自己
想當年50條MC撞30題，最後啱40條

我早走咗

等我下個sem讀先

math2350 得十一小時溫，爆撚到仆街

I don’t know too

求pass

溫唔晒書 炒咗 奉勸大家唔好走堂+臨最尾一兩日溫+creditoverload

利申走咗成個sem 堂+最後一刻温書
grade 已爛

大學就係黎學點樣一日學一個sem既野

完啦

Aggre

夜晚7點到凌晨3點半先睇完midterm後講咩，6點起身每課揀兩題睇下，7點半出門口考試，然後考完食咗屎。加埋12個鐘都無，reg咁多科要考慮final一次過集埋會點，就係一齊食屎。

我一直在玩命

冇期望冇失望
predict自己gpa拎1算

Year 1 lm

Hello
Welcome
I wanna try some right now
Ayy...let’s get it

誇咗d
predict唔過3咪算
低過2真係好難做到

拎咗2都唔洗怕，計下99.99% confidence interval，有機會你本身實力唔係2呢，而係3.幾呢。

assume normal ，iid，use test，ramdom。

有冇ching知 math 2511 final 考唔考 Ch6 Macaulay duration 同 modified duration

Assume identical已經錯啦
local = shit
nds = god

Hey boy
Look, I'm gonna make this simple for you
You got two choices...
YES or YES?

identical係指佢考既每一科identical，identically distributed係指佢每一科考既時候既分佈都一樣，呢兩點並唔係考慮佢要同其他人一樣，因為sample係佢考既科，而唔係考緊個科既人。
利申：溫唔晒2411，好似太眼訓調轉咗7條mc，所以容許我廢up下d錯野。

我完美地示範咗點樣一日學晒成個sem既嘢 然後係到9up

R爛咗就知味道

lc邊個位最好瞓？

lg 1落lg3/lg4 條樓梯前少少個梳化 乾淨d
如果一定LC就Mac room

我估B-

Year 1 MATH 1003俾佢教過覺得佢講書幾清晰，不過把聲好悶

應該B+/A-？

Above mean幾分喳喎🤔B range走唔甩架啦

好唔好reg中lang 伏唔伏 下個sem唔想take咁多cc

科大無乜lang course 唔伏

中lang好grade wor

通常派幾多% A 我已經冇 1003刷grade 要揀major呢

1117定1113？
幾多%答你唔到㗎喎 唔係全部嘢都比番分你睇
佢地又唔係用？/100咁比分你

屌眼殘睇錯sor鳩

1113好grade
Me average ~6 A

reg到先算啦 1113C勁少位

仲c咩呀 識reg一定regP

唔想講咁多北方話

老實講出黎做嘢普通話叻有著數...

可以reg HUMA substitute 中lang

咩course?

唔係成日開 不過通常一年都起碼有幾個
e.g. 2017/18 Spring:

1117呢

可以double count?

好似唔得 唔係好肯定

MECH3610下年重練揮手區

最後3 日

1117P 我上年讀個陣淨係知左一篇文既分 其他全部冇比返我地知
我估大約都係average 6左右有A

1113好難拎6我覺得

lu yang

有冇人知maths個grading system咩事？
Fina到依家長期上唔到

用VPN上啦 ITSC download個Pulse Secure落黎就可以用ust IP address上到

Phys 1003

Econ 4124

其實考到邊

好似唔會點考complex linear transformation?

睇pp 都好似冇i 出現

諗緊温唔温jordan form
我都記得好似唔考complex(佢好似有咁講)

我都唔知溫咩好
全部好似都ok 明但又做唔到題目

我仲未溫

有冇人依家喺ust準備通頂

今個sem d math course 全部都係咁
btw complex 個邊d concept 真心唔太識

想死

+1 final year 搵工真係好擔大壓力

好撚大

打算同dept deal 搏一年內讀完cosc 是否不智

絕對是
你太睇得起自己實力
i mean 自己reg科既能力

cs d course爆到七彩
起咁多棟大樓 都唔整多幾個lab
開唔到lab session
搞到科科4字頭都得65個quota
reg科第一日10:30就waitlist

即係final yr 第一日reg都要waitlist？

係

第一日上堂之後個個r prof開位
prof都愛莫能助
lab 就係得果69部機
開極都只可以開69個位

講曬final yr 唔讀會defer 都唔開吖垃圾cs dept

sosad tks mate 我都係無grad job先諗呢條路 再睇下點

呢幾年個個都9衝 cs related or minor cs
科科都好爆
而且 科大仲不停加related major
data science 吖 rmbi吖
全部都搶位
然後又無預幾多人minor cs
不停咁批人minor
就搞到咁

無計 cs真係大勢 無返咁上下 搵工都無牙力

Agger, 依家超後悔minor科business

PHYS1112 出咗分

sosc1850 出左分

PHYS1112 炒左

幾分?

呢科溫左勁耐都 Below mean 係咪食得C

SOSC1980 出左分

budliu ching
I wanna die
feel like we don't deserve this kind of hustle given our profile

What job interview

A bank

COMPQ出左分

hustle and then get nth

np la ching do pe

For ibd role? Stress test is normal ah

完sem 不過一科grade都未有

女神

We regret to inform you that we are unable to extend you an offer at this time

The A in VBA stands for A-grade

痴線
真心驚B- ~ C range
早知take 2121 sit 2131

決定有C都要還神
btw 2131 cwiki 個邊已經出咗post 屌柒yan min

驚2131 F

屌 Fina3203 真係好難

佢啲題目咁鬼奇怪 全部都咁啱唔識做就...

mid term 分又未出
等我知final 要做幾多題先pass 都好

幾時出grade

有冇人知點drop major
Fina讀到我懷疑緊人生
覺得真係自己唔啱讀

認真諗住drop +1

+2

+3

完全冇路捉

ching me want die too mess up all interviews and finals fml

唉 屌 isom2700 mt 高一個sd final 半個 是咪無望a range了....

想放棄，完全唔知點温

已經hea 緊
睇下check 完2023 會唔會有返動力

Don't say that, you've done your best

完sem

各位手足有咩do? (唔好同我講溫豬 )
屋企成堆書 書展買完都未有時間睇

覺得自己好毒
有咩可以做

lu yang
teresa

dllm 有grade快出 有屁快放

Comp1022P星期一先考完，星期二夜晚就出Final分，超快手

comp通常改得好快
最快試過comp 1942晏晝考完夜晚出分
都唔知點改

2350溫左一晚都有B

巴打都係fina major?

B啊

聖誕節揾個ptgf出街

tran-ed

C+左 都算係expected

math2011 final mean 46

邊到睇? 我剛才睇仲未update?

grading system得mean，無show到自己個分。

SOSC1300 出咗final 分，終於above mean

我都係
雖然係above 1分
不過夠我pass個course就得

當年班ta未考完已經喺sports hall到改緊早走啲人嘅卷

sem break 揾part time 有咩介紹

等出grade

Fina3203我立即屌你老母!

仲有一科
已放棄 好攰

又C 又C- 我真係好憎依個Sem

頂埋佢

ISOM1500 出咗分

Midterm below 1 sd

個faculty mentor有無用

melody chao
becky tsui

我midterm final above 1.5 SD A左

2011

你個名

2131 教咗我一樣野
我係唔撚識數學

有冇望低mean

好簡單

math2011 有40%係咪一定合格

勉強做到3題
睇返ans 結果同我做法唔同
求c range

我完全唔知自己做咗啲咩
求Pass

答案都唔敢睇

今年MATH1013 Final難到
Mean 56分
absolute grading 會唔會較低d?

我都想
不過應該都難

對比16-17 fall
mid term同final mean都低十分

考完了
再見了 最後的fall sem(唔洗defer的話)

ISOM2500踩mean 咩grade？Li Yingying

考完十日都未出grade

ISOM3730 2:30收卷 4:00出分

過往final mean幾多

om

玩到咁盡

7x
Goop有人話佢果班mean 49.9

16咪6x
一年差十幾好出奇?

最尾咪又係拉curve
出得易 考鬥小心仲冇意思啦

咁每年俾A嘅數目咪差好遠

屌 都考晒 講乜鳩grade丫

講下其他野啦吊

same question

少事姐

D- 唔叫pass咩

keller 好撚爛grade
1300嘅ching 祝你地好運

我高過mean 架

我midterm 都高過mean
咪又係爛

咩叫爛先

無A+咪爛囉

全部踩mean/above 得B-
above mean 都有成10分就嚟max
可能因為我個科細班但有成4個dean's list 1個pg搞到食爛grade 掛

我唔F就算

邊個咁得閒負皮曬樓上啲comment

踩mean 有b-

但我mid term得30分呢

SOSC1440出咗grade

A咗

賤男
一係你就疊埋心水同條女認真行落去
一係就早啲分手 咪撚拖住人

負皮bot又出現

屌melody chao mgmt2130爛grade爛到

我嗰班mean只有49.X，係咪最低？

有班47

拍得住我當年1012mid term個 mean

1012/1013個grade 係跟班定全部人 ？

兩年前42%
D

係咪所有math course 合格係都要above 40

Math 1013 上堂d野明 notes都明 點解一到考試就唔識
我仲有1014 2023 2121 要讀 有冇巴打可以話我聽要點樣考試先識

剩係final唔夠4成分 會唔會拎F ? ps.總分夠4成既話

lang 出咗grade

中lang未

真係差啲啲先a range

仲以為係lang2030

要明啲concepts有幾難 識用返先係重點
試下做下題目或者睇下唔同嘅問法 會學啲到notes裏面冇教嘅嘢 不過唔係叫你死操爛操
如果你keep住依家咁嘅話上到2023 一定仆直

math2011出grade了

真心，點解呢個po講出grade或者grade都會有負評？ 有無人可以解釋下？
留低負評既可唔可以解釋下點解？
一句「出grade了」點解會觸動到你地既神經呢？
求大神解答。

1002 ？

2023出咗grade 多謝Jimmy派grade

Lang2030都出咗 B咗

化工ching

你講先會負評

點樣求個prof F咗你？

你爬番文先啦

冇c到
多謝jimmy 仔

final淺成咁好難會C喎

jimmy

ching 下個sem 有冇諗住讀 2033/2043

科科都爛grade

點解你地咁快出grade 我一科都未出

2033張海教
有冇性趣一齊去挑戰2043

冇讀1023/1024
不過有性趣

我都冇讀1023 1024
reg到嘅2043話到時一齊含撚

幫prof 含

含到雪雪聲拎個A+都好

Mech ching

midterm佔幾多先？如果final出得易你max都無用

phys1112幾時出grade? 我想知合唔合格 !

理解 拉唔番啦

應該好多人final同你差唔多分，你要怪就怪出得淺，無得比你拉，但如果出難咗，你會唔會max到就好難講啦。
利申：上個sem有科final爆分，但都拉唔番A+，因為出得淺，製造唔到更大既Gap。

A+係可遇不可求
我都淨係求個A-咋
我之前isom2010 mt below mean final above 0.9sd 都已經A到...

mt 20%你above 0.2sd
final mean 81 你94
其他野比重同你攞咩

如果有合理疑點的話email問下prof可能好d，maybe narrow A range。

利申翻先 我final 係100
Final 30%
Grp pj 30%
Class parti 20% (this part should be good)

project幾多 就咁睇就似B+多 始終你mt 有final 2/3 比例 但你都係mean附近

呢啖氣當然唔會就咁吞左佢啦 立即屌9佢老母tim啦
正常點都應該hi到A range既

最遲幾時會出哂grade

30

呢d嘢好難講既。想當年，讀honors course俾個prof冼，食咗隻B。mean係A-，最後出grade佢出B。之後我對呢個世界無晒希望，留低咗陰影，每次考我都盡力考第一，咁就唔洗擔心會唔會無A+。
利申：math2011 A+咗

Adore

A+好叻咩？

都係乞食

2011 A要高幾多sd

你A-？

ching 讀緊邊個major?

我midterm高1.7sd final高1.75sd 都係得A

所以算把啦cga 4 定 4.3係hr眼中跟本冇分別

如果攞maximum咪唔洗成日計住高幾多sd囉

啱啊 利申拎咗10次左右

你太年輕了 有時讀無興趣既科但又係畢業requirement會reg完就算 食C+ 咁就要靠A+黎補番

乞食science

有圖會好啲

元首=窮矮肥毒柒蠢

有冇人知mgmt 2130 金魚爛唔爛grade?

一科grade都冇 final分都係出得一科 是否正常

Winter sem take左1380+4100
會否太玩命

南亞ching個個sem都癲list架啦
急what

3.3-3.5 only no dean list la

點可以take兩個courses

係take唔到
利申 reg唔到 佢話我full咗

但元首有老婆

你可以再試下

禾真毒

講grade傷感情

winter sem break同朋友去沖繩玩，有冇ching之前去過可以俾啲推介餐廳/景點

我應該spend兩日喺名護，兩日喺那霸

負皮戰士

強烈要求 教職員星期六日 要番學校出grade
憑咩考試限時間 要我地星期六日番去考試
自己改卷 出grade咁慢 星期六日仲可以放假

考完一星期連分都出唔到嘅dept是垃圾

咁快出grade咪盞傷心

早出grade可以開心過性誕

Call 日本G

好過估估下玩得唔盡興 反而出咗就算衰咗都會叫自己睇開d

math2411 midterm隔咗成個月啊 cls

有無人知comp2011/2012個grade會唔會分lecture section咁計？

爛左grade咪食番幾條女補數

唔會啦

我有老婆㗎啦

Final 低你少少 mid term below mean 少少都A- 咁巴打你都好唔抵

midterm full final above 兩個sd A+
如果1.7 sd要俾A+ 咁A+咪氾濫

冇話氾唔氾濫既，不過冇咪算囉今次都算盡左力，下年fall 翻到香港應該讀cs course多過math

有得exchange真開心

molamola

都係一個course姐，開開心心過聖誕咪重好

Aquaman

你讀fin math?

Too mk

1.7 A+ 都叫濫

你要咁覺得真係無辦法 prof已經幫你決定咗 姐係佢都認為呢個分唔值A+，A+應該係for rare case，1.7sd都幾多人㗎，真心你唔係覺得1.7真係好top下話

我知你地無 唔洗妒忌

係咪有d誤會啊

對唔住咁多位 講嘢有少少唔經大腦
利申：無朋友

你地考完final完sem未

有無手足讀1380 求carry

唔緊要
利申：冇女朋友

一早完咗啦

完咗成個禮拜

Winter ISOM1380

屌你都廢事

hihi yes 求carry

有冇comp eng
essay係final個時交

你廢你事

真係抵你冇朋友
唔通攞scholar要上連登講咩
幾sd 幾sd 有幾撚勁呀

上連登 何必咁認真 串下唔得咩
得你一個拎scholarship？

同埋依家講既係1.7值唔值A+
你拎獎學金關鬼事咩

最後一個sem cga先有3.7以上 咁樣有冇scholarship apply

我之前有個course midterm final above 1sd
project above mean 1分 已經A 所以midterm full final above 1.7 冇 A+ 真係唔正常
樓上真係

唔講以為得佢攞過A+
語無倫次
簡單d講咪個course 爛grade囉
咁多理由

不過咁嘅情況 其實點都應該問下 話唔定真係搞錯呢

1380求組隊
清你地有冇tg?

俾grade嚴就係爛grade，派grade先係正常？簡單d講，大家既standard唔同，你認為你應該A+，我認為你唔值得囉，你唔抵得咪走去問prof點解唔比A+你，問佢係咪唔正常囉。依家唔係話A，講緊A+，set高d standard唔得？
心照啦，以math2011為例，個course唔算難，midterm final難度都唔高，你都只係1.7sd，其實都起碼無咗10分以上，真心咁都可以A+？ 我溫咗兩日咋，一堂都無上，midterm full，final above兩個sd啦，我覺得我做得唔好，因為呢個course簡單，final一定有full mark痴線佬，未出grade前都認為自己A就算，唔求咁多。出grade見到A+，我都有少少驚訝。反而你地覺得midterm final 1.7 sd無A+唔正常。
只可以話大家既標準唔同，就係咁多。
利申：曾經有個course 考highest， 97%，拎左A+，但有人74%左右都A+，我覺得唔應該係咁囉。

我唔再回應啦 費事將個post變咗鬧交post
有咩的話 sorry囉

咁都有得鬧交

完sem要發洩下 咁多位俾我拎黎做出氣袋

得啦叻啦 打成段文都係想showoff

@momohahaha

既得利益者

拿師兄你咁就唔啱啦，都就黎放假何必講到咁盡呢

大家無謂係到鬥cga既，都係個句啦每個course都有自己既standard啦，有econ course A+ 一個都唔派

出grade出得嚴啲都好既，我自問final考成咁，冇A+都正常既，唔好再拗啦大家

科大悲歌 傾下grading都好似殺左佢老豆咁

咪就係 講下有咩game好玩重好啦

買咗部ps4之後發現自己根本𠱸中意打機

講真其實我而家打機都唔係因為隻game，純粹係同班frd鳩玩一日已經好開心

正啊喂

agger 越大就越無時間一齊打機

yo 鬧完場交 出咗成身汗 感冒好番晒

想讀cs想做it9

我決定改名為 「科大痴線佬」

改咗未呀

拎A+咪A+
人地想搏下唔撚得咩

Above幾多個sd都唔春影響到你架啦

好心d人咪撚睇到自己咁高

大家一齊拎A+

Detroit
Assassin creed
RDR2
沙木

未啊

有朋友
你地打pc?
邊隻驚?

agger

毒撚冇野做推下post先

Pubg bf5

Rich

其實我只係一個gpa唔夠3既毒J 今日特登cosplay A+學霸引戰 目的係為咗令呢個po充滿生氣
大家精神d好無 俾d反應

有冇手足玩緊assassin creed odyssey?
諗緊入唔入手好

想入手舊驚
有咩好推介

窮L只玩mobile pubg

Mobile 不了

諗住快快手爆撚左ac syndicate就玩多次detroit 惡魔路線

dtt？

呢排操緊cs go
發覺自己d reaction慢左
成個弱智咁

odyssey 跌價跌得好快

好耐冇上play station store睇
好驚又做敗家仔

可能腦退化呢

其實我比較想玩劇情向既遊戲

讀科大讀到咁
人生已完

steam 啦啲game 平啲
stein gate 命運石之門唔錯
想玩劇情嘅rpg 啱唔啱
the witcher 3, skyrim

Divinity original sin 2好撚正

以後細個成日玩 而家部電腦太舊太慢玩唔到
你match making咩牌

唔識睇

完sem冇寄托

搵女朋友

做得好

笑下咪好囉 就係要大家俾反應

我宣佈

我已經起咗身

其實好有興趣知你咩樣 你係咪冇社交？？

你個人係咪好悶？好冇自信？

點解要淨係識讀書？

樣：［B+：A］ 社交：［F：D］
悶程度：［A-］ 自信分：［F：A+］
每日讀書時間(小時)：［0-2］
其實讀書只係我一部分，我大部分時間都係打機，上連登搵交嗌多，呢種頹廢既人生我都想改改佢。

求大家打救下我

其實咩事
睇完上面一次，完全跟唔到

Agger，玩dust2用狙camp住M door，可以俾對面狙反殺

創造話題 create一個傻仔

辣完火頭俾人狙擊扮假腸轉移視線

算啦放過佢啦

讀到傻左

話說有冇人有無線gaming headphone 推介？隻logitech壞左

唔制啊

我個腦壞咗啊

個post 咩事

ching近況如何

大陸妹都啱？

我係dust 2衝開2
2比較易搞掂

俾我地自己人撚好過出去俾人屌啦

我嗰case係4個9 rush A，得我自己camp M door

感動嘅係 科大po唔係淨係得grade

大家如果想買headset千祈唔好買razer，啱啱中左伏，真係好垃圾

又貴又廢

呢d唔係應該同fd玩咩
同街外人玩好難玩

玩開深夜三更場，班fd一早瞓曬

Razer得mouse叫買得過

啱啱即刻買翻個hyper x，razer mouse 手感都幾膠下，人地又叉電mousepad你又叉電mousepad，razer啲無線mouse原來冇內置電，拎一拎起又冇反應，睇到都覺得多餘

玩deathmatch 算啦
同街外人玩死好多腦細胞

有時會覺得用普通mouse己經夠

EQ速成訓練

CS go 好多cheater

正常cop sniper camp M
一個守門
大部分衝A deck,衝完就慢慢守,因為衝corridor=送頭
小部分衝B, 守cave

正常唔係應該玩212
Dust 2 B比T take左好難retake番
A比較易d

岩呀
所以我無論做邊個side,都係衝B先
我個人覺得B易攻d
反而我衝A多數都係送頭

B算易攻
不過最重要係守M
條M一斷左就A B等俾人圍都似

開支連登csgo team

如果我同4個fd玩係:
1個守B, 1個M, 2個守A, 1個去A Long睇門

正常黎講T攻B只可以through Tunnel去攻，所以守B嗰個拎狙camp洞口就得

M嗰位人兄可以喺屋企睇M door

A Long嗰個其實係去埋伏Long door

多數都係打212 易守好多 ,之後睇情況先叫多隻過去幫手
如果比人rush B AWP最多都係打一隻 殺唔到多,之後CT好難retake返B,大部分位都比T mark晒

ching sick ball

岩
真心唔明d人做T果陣點解唔攻B
成日得我同1-2個人
根本唔夠人
CT係B落sniper+步槍佬係洞口側邊就夠守

2111 出左grade

出咗

Ceng3210出左。。。

Hw分

我上面嗰個方法係因為街場對面冇默契先work
如果對面係一班識嘅，咁5v5 都係212算

btw唔知點解無論攻守，啲人都習慣性去A

我打親都街場

世界賽啲pro通常都係212架
除非就輸搏下機會/eco
就好似打撈咁 有觀念mobility大啲
幫到拖

平安夜無女一齊過

平安夜好平安
[member ][/member]

Hyper x cloud flight 好正啊喂

phys1112 合格啦

Final above 1.2sd c+ Suri 好波

差Sosc1300 未派grade

呢排唔係放假？仲有人返學出grade？

科科都未出龜wo

出左啦

A

得A就唔好獻醜啦

d負皮多過我既

2810

Around mean都有B

Merry Christmas

有無引擎巴打知道入cs大概要幾多gpa

3.7

平安夜真毒報到

有冇咁多人想去做it狗

拖住女用app留名

3.7 best 24 credits
not cga

都好高下

咁其他major 都係睇best 24 cre?

除左ipo major eg ddp evmt
係

thx 巴打
希望下個sem拉到

平安夜，喺街到嘅ching揮下手

喺屋企

cpeg係咪都變到好高先入到

Project同midterm炒左？

好似2.9

有，羽毛球場超靚

平安夜冇街出又點喎
我MATH2011有A呀
哈哈哈哈哈哈

唔知mean幾多 assignment 9.4/12 project 9/13

Midterm below 1sd 不過final 40% midterm 15% assignment 12% project 13%

math grading system 顯示的letter grade係range 定係exactly的grade?

exact grade

明明幾年前cs收生個分好低吓 點解呢幾年反cup得咁勁

2017年開始反cup

居然冇幾個巴打上嚟報到 科大淪陷了

隔黎個po好正
平安夜所有連登毒毒應該都追緊

入RMBI好過啦

有冇巴打可以講下rmbi究竟伏唔伏
見佢又math又cs又busi咁個curriculum structure好雜

遲左少少報到

出完街?

真毒岩岩訓醒

呢度邊個係真毒,邊個係MK我都一清二楚
我雙眼就係證據

隔離u報到

係

搭緊地鐵返屋企報到

我唔想知呀
可唔可以睇清楚先send

Merry Christmas

Joy to the world, the King has come

平安夜 點人數
1. Big ching

咁多負皮早知繼續讀返N展
等我仲以為執到寶

2.真毒元首

3. UST 好撚CHUR

4. 科大痴線佬

ching爆4 讀咩都一樣啦

5. 人民幣投資

6. 91M

本席正式宣佈科大毒撚人數不足
本席嚴厲譴責科大眾多MK偽毒

打機好過啦

7 UST南亞仔

平安夜過咗咁耐班mk先上水

岩呀

同老母出街玩冒險樂園
好柒

我去夾公仔

同女女夾腸仔食啊

7. 簡達福好大碌

派B-俾我得5得

偽毒揮手區
1. MECH ching

2. 笑容只是為妳

我真毒 我自毫

入左科大
先發現以前浪費左好多時間
掛住讀書,冇同女性接觸
結果唔識同囡囡打好關係
見到心儀囡囡都唔識講開場白
人又繼續變得更毒

好彩我未入u前溝咗 唔係應該同你一樣咁慘

左手同右手都係你女友?

哇diu 咁多人mon post既 d負皮幾何級上升 嚇親我

ex黎 依家有老婆啦

你地互射左幾多次?

一齊射你菊花

連續打咗兩日機成功避過平安夜聖誕節

好多人mon post

心很累

咁快完哂
仲有元旦

Civil 1160 出左grade...
有冇ching之前讀過 係咪都係咩分都唔會出直接出grade
唔想死得不明不白

Biochemistry1 final above mean 10marks only
B 都唔知有冇
Midterm above mean 1mark

有冇parti

sem 中返 student helper sem break 都未出糧
係咪正常

mean 高既科
final 1 分已經可以差一個sub grade

係
兩三個月處理算快

really？我半個月就出咗

未聽過咁快

睇番個%
Final一分=總分1%
所以應該一樣

可能岩岩好cut off
問下professor啦咁

Parti 剩係計attendance定點

計答問題
岩岩佢答我話top 15%-20%就拎A-
咦但係goop個人明明低我少少又拎A 佢記錯分?

MECH3030出咗分

係咪你同你個frd都parti滿分先，如果係就要report啦

ching 又A+

ECON 2310 Introductory Environmental and Health Economics
呢科邊個major讀

Overall 0.5 sd 有冇機B+
Prof Qi 出名好grade 見過有人overall below mean B- 佢本人話20%a range 30% b range

其實ust係咪真係below mean就食硬c range

唔一定 Lifs 2210見過有人overall below 1-2% B-

你點計到佢低分過你？
你23+20+32+10+10=95
佢22+21+33+10+9.7=95.7 （當佢parti full，assignment每份佔3.33%）

咦我打錯分 睇錯另一個人
佢quiz 21/23 21/22 final 33/35

將啲分send畀lecturer睇吓係咪真係有個咁嘅case

comp1022p 放grade未啊?

唔正常

UST=爛grade冇極限

唔係掛 真係半個月出咗

大家邊個version好聽d

你個腦壞左呀

正常半個月就出左

econ evmt shss
因為3個都係同一個course 嚟

好似成班econ major 當cc讀。。。

唔一定 busi course 有唔少有B-

Parti呢？

個feel夠sad
岩曬真毒們(包括我)去FF

最多2000蚊想番多d都無 你地都有限到時數？

有
不過唔番工撚夠錢洗咩

Ching報邊個division

今年偏向請女多，唔好灰心啦

邊年唔係㗎

Depends邊個division既。。但係markets/s&t黎講真係bias得好誇張，如果想冇乜bias既就報buyside應該會好啲

最多咪defer一年再搵多次intern

可惜buyside好少請intern。。。jane street 個啲又難到pk

咪就係少請intern 而家請都係請tech

D

呢排玩返CSGO，順便做埋CSGO Overwatch

發現裏面有好多笑片成份
尤其有啲on9明明有透視都可以miss

有啲就拎住枝Gay gun大殺四方
有啲人反感仲快過KennyS

Robot

lu xun
peter
econ3334

救救小弟

上年第一日考 1月8先出分

唔係今個月前要出曬分咩?

邊個講架

邊洗

Lifs 2210 出咗grade

Baml tech喎，都唔係ibd

其實common core 炒咗個 可唔可以讀多個 grad 個時唔要炒咗嗰個course

冇

點解d舊會然唔見哂
得返班00後

HI
I am MECH CHING

Me只讀macro
Micro果d course都係交俾MAEC/ECOF果堆癲佬

就快31號
大家準備點過

elec maec ecof qfin ching 唔見晒

Ching搵緊grad job?重以為你year3添

去旅行過

聖誕點過除夕咪點過

樓豬真係就快自爆

講真有咩所謂，又勁又nice，俾人知又如何

清食住囡過?

?

ching 咩major

我話葉天ching